國防外交屬中央管轄，警察約見領事館即為港獨？

第十三條 中央人民政府負責管理與香港特別行政區有關的外交事務。
中華人民共和國外交部在香港設立機構處理外交事務。
中央人民政府授權香港特別行政區依照本法自行處理有關的對外事務。

第十九條 香港特別行政區享有獨立的司法權和終審權。
香港特別行政區法院除繼續保持香港原有法律制度和原則對法院審判權所作的限制外，對香港特別行政區所有的案件均有審判權。
香港特別行政區法院對國防、外交等國家行為無管轄權。香港特別行政區法院在審理案件中遇有涉及國防、外交等國家行為的事實問題，應取得行政長官就該等問題發出的證明文件，上述文件對法院有約束力。行政長官在發出證明文件前，須取得中央人民政府的證明書。

黑警已無視所有法律

P.S. 講開又講, 《香港獨立論》入面話基本法呢條係荒謬
根本香港一直行駛緊好多外交權力
個中英翻譯有問題

中央人民政府授權香港特別行政區依照本法自行處理有關的對外事務。

你自己都列左出黎啦
港咩獨

冇人授權過外交

見完之後司法覆核佢

police do thing no need you teach

個次去689馬尼拉又點計

果次中國口交部有出手

香港警察呢 就好蠢既

貪曾曾經直接打俾菲律賓總統有人估俾人針對告佢貪污
今次黑警居然想一次直接同兩個國家領使見面,會唔會俾人針對?